# Vanessa-installer

Скрипт для установки необходимых компонентов для правильного разработчика 1с


скачайте https://gitlab.com/ZhdanovR/vanessa-installer/blob/master/install-as-admin.cmd

запустите скрипт от имени Администратора

# ИЛИ

Запустите командую панель от администратора и выполните команды

mkdir vanessa-installer

cd vanessa-installer

wget -P .\ https://gitlab.com/ZhdanovR/vanessa-installer/blob/master/install-as-admin.cmd

install-as-admin.cmd


все необходимые программы "правильного" разработчика 1С установятся автоматически